屌你老味西維爾又想落歐霸

比條生路其他隊行緊好唔好呀

幫堆

紅左牌都燈到cup

樓主燈少陣啦

真係無癮卡斯洛達雖敗猶榮啦

屈狗早上燈到夜晚

燈狗

屌你真係好撚燈

西維爾盃

衛冕唔到喇